有咩方法將證件相放大之餘又唔會變蒙?

如題 有張證件相size好細
一upload就會變蒙
有咩方法可以做到變大又唔變蒙

放大鏡

菲林就得

直接用usb過

Scan dpi 高d?

應該用scanner，較高d像素

影過

搵CSI

向量圖

放大既時後拉遠張相 之後愈黎愈快